［內有口罩link ］運動已完 齊心搶口罩！

首先 想講Sorry 做左標題黨 呃大家入黎睇
但係有啲野不吐不快

你地究竟做緊乜撚？

成個連登熱門都係口罩同肺炎？
而加連登變左新聞台？
唔講以為呢場運動已經完左

元朗鄉黑又出黎做野 冇人講
今晚旺角又大圍捕 冇人講
聯罩 唔夠人簽
Twitter 任務唔夠人做
連儂牆文宣 冇人做

[size=5]唔該大家
睇完呢個post 做番正經野
抗爭 同 抗疫 要同時進行
唔好當手足係口罩
唔係用完即棄架！！
係屋企唔代表冇野可以做到

做Twitter 任務！！！
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

一齊簽聯罩！！！
【香港人係咪放棄咗？】白宮聯署：香港真普選計劃，欠50,429，2月1日截止！

一齊 十點鳩叫 ！！！
對症下藥 封關救港
支持醫護 全民罷工

呢啲唔出街都可以做到
如果你地咁都做唔到
唔好叫自己香港人 你唔配
做正經野啦 屌

做Twitter 任務！！！
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

做正經野啦 屌

自推

唔好再掛住肺炎同口罩啦

十點鳩叫 ！！！
對症下藥 封關救港
支持醫護 全民罷工

推上去啦

一齊 十點鳩叫 ！！！
對症下藥 封關救港
支持醫護 全民罷工

推 上 熱 門

對

症

下

藥

封

關

救

港

雖然講得啱
但正正經經起標題唔該

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

推行動

一齊推

拉

［行動］抗爭 抗疫 雙線進行！ 做野啦 屌！

冇口罩點出 你教我
係咪真係要翻蒸？

推行動啦…

你睇清楚
好多唔洗出街都做到

Push

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Twitter

保護好自己 繼續革命

全部人留係屋企咁得閒同我做文宣 鍵盤戰士！！！！

同心抗疫

pish

岩

抗爭 抗疫 同樣重要

唔駛出街應該做多d 網上戰線

鍵戰出動

時事台唔講新聞唔通講女?

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

時事台唔講得新聞？

旺角大圍捕唔係新聞？
元朗鄉黑唔係新聞？

支持

推
留喺屋企都可以抗爭

支持十點鳩叫，將啲口水噴落樓下，實行真攬抄

又係你自己講依句先
而加連登變左新聞台？

冇人講你咪開個po講囉
用埋曬d傻尻標題

時事台唔講時事咁講咩？
口罩供應唔夠 肺炎唔係時事黎既？

wfc

咁勁你唔好帶口罩丫

yup

咁都多負評
香港人好唔爭氣

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推！！！快d簽左先

連登仔 係好參差

上

入面坐緊啲手足係咩
真係要佢地做condom

攞推

部分認同
Twitter戰線最易搞 又唔洗驚出街賴嘢

推
[跪求置頂] 琴晚元朗頭破血流位手足有嘢同香港人講

保住條命先啦，樓主你咁樣情緒勒索只會引人反感架炸

接受現實啦
選舉贏咗
運動完咗
革命輸咗

冇口罩 有肺炎都係政府害
只有光復香港先可以減少再出現呢d賣港行為
[size=5]主線係光復香港
唔敢出街都可以簽聯署 整文宣 打twitter 戰線

Agree 冇主權乜都冇得市民簡

其他我有做齊呀
唔好再屌啦 個個post都屌 搵口罩已經好攰
再標題黨再繼續情緒勒索再屌就冇人啦...

Pish

屌你老母情緒勒索完未？

廢老鍵戰日日做

推 喺屋企咁得閒

收皮啦屌你老母
標題黨情緒勒索兩樣做齊
係咪唔上黎報到我就一定冇付出呀屌你老母
完完完
大家唔撚好搵口罩啦
運動最重要
你哋條命一啲都唔重要嫁

我等緊中肺炎，大家認承我，中左要偷走，去各區狗宿，狗屋，南邊圍，然後搵醫院個當值黑狗打個車輪先好隔離

完你老母 標題黨你老母

你講啲咁既野 搞到好反感..... 點熱門多coronavirus 就代表隊放棄左場運動？

幫推

push

真
但樓主個post無乜有用資料同部署

呢啲title可唔可以少啲？

垃圾po

岩 成個熱門都係肺炎
大家唔好唔記得我地過去嗰半年發生咩事

人人都做齊就好

你睇下呢個po就明

［行動］抗爭 抗疫 雙線進行！ 做野啦 屌！

日日都有做Twitter 任

淨係得個屌字
叫樓主食屎

講下自己睇到咩 提下大家有咩可以係屋企做 咁就叫情緒勒索
咁我建議你休息下 平衡下自己情緒先 睇黎大家連鍵戰都唔適合做

就係想要呢啲

武漢肺炎=大規模支爆
搞到港共經濟攬炒
全民轉Home office變相罷工
咪達到一部分運動目的

係咪下下火魔 拉手足
先顯示到「做左野」？

有咩唔出街做到？
文宣？聯署？連登推post？
要睇既多數有睇TG channel收料啦

冇口罩連貼連儂牆 撐黃店都唔得呀

唔好咁躁住
大家都係想運動好
雖然標題黨係衰啲
但樓豬都開返新嘅

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

手足唔係condom 出黎啦

有心人 幫你推下
利申 做左聯署 + Twitter 任

up

推
日日都抽時間做任，搞到twitter 唔小心封左

個個都係開撚完個post 叫人做野就以為自己做左野
我都唔撚明個個咁關心個熱門做乜
不如集中推一個post 置頂好過啦
個個整係識做標題黨開POST 叫人推POST, 然後就自己推自己個POST

雖然度火要keep住
但係都要保命先啦
趁而家不戰而屈人之兵
中共收左皮，無維穩費，黑警又無OT費
就咩都簡單d

cls 大家都知場運動係好重要，你都講有好多嘢唔岀街都做得
咁要岀街嘅仼務呢？就算唔係發夢岀去貼文宣etc等 講真依加岀街就要戴口罩，你好難要人避免唔岀街 唔洗返工嗰啲咩。而且依加病毒傳得咁快，萬一用晒無晒口罩 一岀去畀人傳染就
命都保唔住仲點去革命，你係好多罩唔洗搶唔洗用就比啲人 但咪撚喺到屌啲唔夠用要搶嘅人先得㗎 都有撚病

btw其他point都仲叫有用，但10點嗌口號我覺得真係好無用 圍爐嗌兩嗌幫助到啲乜
抗疫革命兩者共存啦頂你

臨時政府防疫宣言，全撚部同我入黎

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

咁一齊推呢個啦 好冇？

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

完撚夠未呀
6月完到2020喇
睇到嬲,呢句同我撐黑警一樣
見到就唔想再睇落去